亨特與未成年女童色情照 朱利安尼已報警

1.新聞網址︰
※超過一行請縮址※

2.新聞來源︰
大紀元

3.新聞內容︰
※請完整轉載原文 請勿修改內文與編排※
亨特與未成年女童色情照 朱利安尼已報警

【大紀元2020年10月21日訊】（大紀元記者王祥綜合報導）前紐約市長、律師魯迪·朱利安尼（Rudy Giuliani）週二（10月20日）對Newsmax說，他週一（19日）已將亨特·拜登（Hunter Biden）涉嫌與未成年女童的色情資料送交特拉華州警局。

亨特是前副總統、現民主黨總統候選人喬·拜登（Joe Biden）的兒子。

朱利安尼獲得的一台筆記本電腦硬盤中含大量通訊和照片，他表示，多個證據證明筆記本電腦是亨特在使用。

朱利安尼說：「有發給（亨特）父親（指拜登）的信息，他在信中是這麼說的，他正在跟他的嫂子談，而他的嫂子在很長一段時間內是他的情人。」

「他（亨特）說，『她告訴我，跟我發生性關係的治療師（therapist）不合適。」朱利安尼說，「而這個人是一個不知名的14歲女孩。」

已經閱讀過硬盤資料的朱利安尼表示，內有「海量未成年女孩的照片」。

朱利安尼週二提及的亨特涉嫌跟未成年女童發生性關係屬於重罪指控。但朱利安尼並沒有提供細節或任何證據，本報無法確認其真實性。

有媒體之前報導說，亨特跟他的嫂子哈莉·拜登（Hallie Biden）在交往，直到去年春天。

到目前為止，拜登的競選團隊和亨特都沒有否認已披露的電子郵件中的任何內容。而同時爆料消息包括亨特利用拜登跟外國企業做生意、吸毒等，但拜登稱這是抹黑行動。

朱利亞尼在接受Newsmax採訪時還說，亨特·拜登的筆記本電腦上有一封備忘錄，描述了
「三名中國共產黨官員」如何向「大人物」匯錢，朱利亞尼說，大人物就是拜登。

媒體致電特拉華州警察局，無法證實或否認朱利安尼是否如他所聲稱的那樣在週一移交了材料。

國會民主黨議員週一表示，拜登家族的醜聞報導是俄羅斯旨在幫助總統川普（特朗普）總統宣傳運動的一部分。

國家情報總監約翰·拉特克利夫（John Ratcliffe）同日告訴福克斯新聞，沒有信息表明，亨特的電腦門是俄羅斯虛假信息攻略的一部分。

聯邦執法官員週二告訴福克斯新聞，聯邦調查局和司法部做出的判斷與國家情報總監的一樣；他還證實，亨特的電腦的確在聯邦調查局手中。

亨特電腦門的幾個關鍵時間點
據電腦維修店老闆伊薩克的一位員工稱，亨特於2019年4月12日到修理店留下了三台筆記本電腦，只有其中一台被修復完成。

7月（送修90天後），客戶既未付款，也未在限期內取走電腦，店主也無法聯繫上客戶；按照法律，電腦屬於丟棄物品、歸店主所有；因在維修電腦期間發現了令人不安的內容，店主害怕惹事，不想這台電腦被留在店內。

到9月，電腦維修店老闆伊薩克去了FBI一處辦公室，並與一名幹員交談（這部分的內容多家媒體的報導有部分出入）。

11月，當國會眾院民主黨人舉行川普—烏克蘭的彈劾聽證會期間，來自特拉華州威爾明頓（Wilmington）FBI辦公室的兩名幹員約書亞‧威廉姆斯（Joshua Williams）和邁克‧德埃拉克（Mike Dzielak）跟電腦維修店老闆伊薩克進行了交談。他向幹員提供了亨特電腦的一份硬盤，但他們拒絕隨身帶走。兩週後，他們帶著傳票回來，隨後帶走了硬盤。傳票據悉由一位專門調查兒童色情案件的律師簽發。

伊薩克因FBI無後續動靜，他再跟幾位聯邦國會議員聯繫，也未獲得回應。

在聯邦調查局（FBI）和國會沉默了幾個月後，電腦店老闆伊薩克於2020年與前紐約市長魯迪‧朱利安尼（Rudy Giuliani）取得了聯繫，並向其律師提供了硬盤的副本。隨後，
2020年10月，《紐約郵報》爆料亨特利用其父的副總統身分與外國公司進行權錢交易。

責任編輯：葉紫微#

4.附註、心得、想法︰
相關報導：
除了中國八歲的那個，還有14歲的，更有更多的未成年女孩的照片
連接收證據的警局都默認。

杭特的胃口真大，從幼幼到蘿莉到嫂子都粗的下去，是吸毒吸到空掉了嗎？

轉自ptt

睇定少少先，唔想失望

圖呢

大妓院

證據圖片呢

James Biden 一死咗就玩佢女人

跟住連細佬女都搞埋，痴撚線

淚曬華爾街

俾咗警方

成家都CLS

真 大紀元

佢阿哥會唔會因為知道老婆同細佬有染,所以激到爆血管?

真 有啲緊張

沒圖 我不信

相 or 老母

Push.

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

CP一公開即刻坐監啦，點會戇鳩鳩擺上網啊

-大紀元
-無圖
頂....都係保持返8秒距離好D

戀童都有遺傳

可惡，羨慕死我了

哩單fox都有報

大紀元已經唔洗睇

無圖你話佢屌狗都得啦

fox有報

發佈CP 犯法㗎

新聞來源：大紀元

Fox都有

大纪元

真係有都冇可能會放出黎

班傻鳩三毛幾成功
只要不停洗大紀元 係FAKES NEWS
係咁見人自殺就講 手足
耍不停開POST 玩地圖炮 講兒登仔 連登仔點點點
就可以令一堆人 對呢D TERM 厭惡
呢D係支式反導向手段

朱尼亞利係檢控官出身。應該唔會拎Fake野出嚟，令自己政治前途盡毁。

單野好爆

真

痴線,同香港班販民一模一樣

大紀元只要唔係講中共佢d料ok架喎

伊薩克因FBI無後續動靜，他再跟幾位聯邦國會議員聯繫，也未獲得回應。

在聯邦調查局（FBI）和國會沉默了幾個月後，電腦店老闆伊薩克於2020年與前紐約市長魯迪‧朱利安尼（Rudy Giuliani）取得了聯繫，並向其律師提供了硬盤的副本。隨後，
2020年10月，《紐約郵報》爆料亨特利用其父的副總統身分與外國公司進行權錢交易。

最聰明做法，唔盡快搞大佢，自己隨時變浮屍

推呀推呀

大紀元係quote咋你上twitter都見到朱利佢自己講

五毛真係識導風向

得你以為Fox News無報

Delaware 警察拉鳩hunter 咪確定有實際懷疑

意思係幾時放啲證據圖出嚟望吓

大紀元？

有冇其他可信醬汁

電腦店老闆伊薩克於2020年與前紐約市長魯迪‧朱利安尼（Rudy Giuliani）取得了聯繫，並向其律師提供了硬盤的副本。

罪証有replicate

發現全部話大紀元喺fake news既都係p牌仔

十一哥

跟我叫 lock him up!

大紀元係quote

fox有報

CP GOR

無圖你話有犯冰冰色情照都得啦

大紀元 fox 朱利安尼 content farm三寶

又係人民曰報fake news 拉

哦

好多五毛衝出嚟

美國11哥

「我唔係要泛民贏，我係要建制輸」

你估有咁多奇拿，為左post 相 坐監都無所謂咩

d PR狗一樣玩開細路？

佢鐘意細路女架咩

十一哥申請做辯護律師瘋狂睇證物

通常佢地d 所謂未成年 睇落去都成20歲咁

比啲例子嚟睇下大紀元有咩 fake news 啦樓上班友

其實朱利亞尼搵左fox先, 但fox覺得有伏唔肯報, 最後要去到newsmax呢d level o既media, 大家保持距離啦....

五毛想潛而默化

why not both

阿哥遺照前攪阿嫂

同中共一直話法輪功係邪教一樣

因為命中要害

依個真
無圖就好難證實hunter同青少年有性關係

講緊獵人
James Biden係佢叔父
Beau Biden先係佢大佬

Nice
Block 9五毛大賽

大紀元
驚炒車

你哋兩條仆街仲有得走？

佢地2個心諗總知唔鳩選

14歲女仔示意圖
唔睇身份證都唔會知係未夠16歲

大紀元
完

咁同cnn 保持咗幾多km距離？

邊個話大紀元=fake news?

支那妹不適用

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

左癌不願面對

無圖, 講經咩

同意，次次有大紀元post 都一定有呢d 留言

連登個反應仲大過美國

應該炒車多